[美國大選] 全城中伏！個個淨係講有線裁員，無人再記得川普敗選

好心你地認清事實
川普落選比有線裁員更恐怖
賓州法律戰川普贏左幾場有無人知？
喬治亞州第三度計票緊又有幾多人知？
無人知
因為你地淨係識講埋d無聊野
咩咩柒婆民望幾多啊 咩咩鄭松泰食美心啊
邊個邊個有錢婆確診啊
關我撚事咩屌

我川加油 川皇必勝

屌你老母鄭松泰食美心果個狗屎post
留言仲多人過川普係亞利桑納敗選既post
對你班撚人真係好失望

感情台啲留言仲多過大選post你就知
港豬係屌唔醒㗎

你條兒登粉又放 fake news

得罪講句成班垃圾

tvb 已經話侵輸左

Condom Trump

你做個整合po 囉

trump

有線炒人
有線遲職

黑警禁獻花
黑警搞人條水

紅官搞鳩人

ON9又係度制造假對立 屌你老母